黑幫準備做野，大家小心

唔fc喇，總之大家提高警覺，必要時還拖！

光復香港！時代革命！

十連

九連

8連

七連

推

Push

6連

驚閪你

有一萬人先好出黎喎

5連

嚟囉屌你老母，睇下邊個好打

呢啲打死都唔驚啊
無仇報架
睇路啊你班黑狗

4連

3連

2連

係就好啊，打沙包

工聯會今日先叫市民抗暴
咁金主唔通係......

留定啲酒請佢地飲啦

超級老豆搵仔:

呢條fc佢係屌頭車塞路唔放
前面有幾部車打橫封路
班仆街話要扑爛佢部車推走佢
之後妥協放單線比佢走
而家又封返

流浮山二百刀手到了?

\\往中大車路上出埋黑社會，大家小心\\

正好要發洩，黎呀

福建幫都返左老母閪到啦

有傳另一邊黑衣人收左錢打黑社會，重金，黑社會小心

還拖啦

係另一個字頭

係就好呀 呢鋪任打

come on

咩年代，你估仲係721？ 香港人今時唔同往日，打狗未必個個打，打黑社會你問下大家？

任打無仇報

中大生，唔好了結自己生命

pish

依個假, 手足黎, 咪撚spread住

快 夠膽黎二號橋 一手扔佢落橋

push

咪撚鳩啦 咁撚樣都叫手足？

手足唔好用哂啲魔法
要請佢地飲

等fc, 但邊度似手足....

咁又點？驚佢老味

小心為上

依家香港人已經唔撚驚黑社會

粟一燒

War！

依班先係曱甴既condom
打死左都冇人理

睇定啲
由8月荃灣夠已經話下次打埋阻膠
到今時今日都仲係有阻膠/仲未有阻膠俾人打

有燒雞食？